無限制閑聊活動群

男女比 一比一
歡迎

點撚樣1比1 阿
姐係收完一個男既就等到有女入先再收其他男？？
樓豬識食阿

係呀 即係收完一個女既
就等到有一個男入先再收其他女
識食呀我

叫春群

樓主死老豆

其實樓主食左幾多條女姐

仔有無興趣